咁大個人連一個真係鐘意嘅對象都冇

有冇人都係

毒撚唔好鍾意人

讀左咁耐男校，連自己鐘意咩女仔都未知

鍾意男仔

唔通真係要轉機

我

巴打

好耐之前試過有一個
耐到唔記得左

唔係壞事黎，少好多煩惱

到時你就知味道

我都知

我都想搵個人鐘意下

我都想知點解
我係鐘意女仔架，但係冇一個有感覺

同你一樣呀
見到d 女仔幾靚女，但係自己又好似唔係鐘意呢d 類型

I know that feel bro

冇感覺呀
冇嗰種情感上嘅交流

我都係

唉

係好事

唔識同異性相處

無鍾意既對像，但會唔會打飛機

無鍾意既人咪幾好

讀女校嘅表示我都係

已經忘記左心動既感覺

Lm 我都係

成日俾人問有冇對像 話冇又唔信